啊！寧教我負天下人！！！

莫教天下人負我！

屌你老母

Ahh my friend
I miss you so much!!!